買followers嘅KOL 清單

話說我發現左有個網

呢個網可以check到每個IG Facebook YouTube Twitter等account每日嘅followers,following變化

我逐個逐個KOL search 發現原來有好多根本係買返嚟架!!! 仲要買得好過分下 呢啲人真係好嘔心 為咗出名真係乜都做得出

最過分嘅係有家姐細佬@boris1027_ @agneswym 每一日好平均咁升百幾個followers total一個月升6000幾？8000幾個？會唔會係咁啊 出嚟都無人信啦 真係好撚憎佢哋兩個啊！成日扮到自己好似好出名好多人識咁 人品又差又臭串 幾時收皮呀

仲有肥蛙！ @53fyp 有時係負數 有時一日可以升700幾個followers？ 智障先會信！

仲有呢個死人melo @imlmelo 見到真係扯晒火 幾年前嗰單嘢仲未知衰咩 自己開個fans page俾自己俾人踢爆左真係好撚柒 而家又喪買 真係唔踩爆你唔得

beauty KOL仲有好多 cap幾個比大個睇下：

偽女神KOL：
@flaviawg

@yanmakk

最震撼嘅 估唔到微辣都有買！仲要買好多
陣間再update

香港病左你仲得閒睇呢啲？

我有出去幫手囉好無 已經翻到屋企好耐 唔可以上網嘅？ 你咪又係睇緊呢個post

Test埋歌手明星啦不如

負姐係點

呢個網一早話左係唔啱咖d數據
不過如果想睇
可以直接睇佢d followers同like
真係買嗰啲會成班都係外國人
好容易睇
例如娜美

睇佢肯俾幾多錢

華人acc follower 淘寶$20 hkd 300個(最低消費 , 量大會更加平)

外國acc會再平d

呢個網你睇下d youtuber
一個月搵幾多錢
全部假數據嚟